如果孔子同柏拉圖係香港教書，啲學生會唔會去補丫丫林？

歪歪先係真正嘅萬人師表

PChan tone: 子貢今日冇上堂，子路你答我問題

會
因為學生想學嘅係考試技巧
至於真正嘅智慧
我諗佢哋聽完都唔明
明咗都冇用

那些常常說「我不認同你的說法，但我誓死捍衛你說話的權利」的大學教授、泛民議員，卻沒有一個走出來，捍衛陳雲老師的權利。相反，他們在幸災樂禍。

孔子會唔會請飲貢茶先？ 不了

啲女着黑絲上堂孔sir唔

吾愛茶，獨愛貢茶

汝脛之豐滿，吾獨愛之

陳雲條痴線佬收皮未

拍拉圖知道飯島愛撻佢朵會點